恒生10000登記

其實恒生e-banking好戇鳩，登記完又冇SMS通知，搞到都唔知自己係咪成功登記

支銀都冇都唔知有冇申請到

仲要未收到錢

苦主

屌 第一日就登記左
派左3百幾萬人無我份
都唔知係咪登記到

我都係 我11點就登記左呢加都仲未有

仲未有

垃圾 仲未有